如果佐為同alphago 邊個贏？

佐為有冇勝算

應該係問Alphago有冇勝算先岩

佐為打塔矢亮個老豆都50 50喎

主角贏
此post已完

佐為咪係alphago囉

佐為都唔係主角喎

問撚過光仔味

on99冇佐為教 點贏柯潔

alphago打機做你隊友冇撚得輸

其實佐為就係alphago

光仔垃圾黎

你掛機都得la